大J：To 所有香港YouTuber

To 所有香港YouTuber：

自6月頭開始，圍繞逃犯條例修訂，香港不斷發生大大小小不公義事件。
你可能希望保持中立，保住自己飯碗，而一直不發聲。又可能因爲你所屬公司屬於中資，或與中資有關聯而不敢，或不能發聲。
無論原因係點，我希望你地所有人明白，作爲一個有知名度既人，雖然並不一定要為各大事件表態，但經過政府一再無視民意，市民喪生，警方選擇性執法... 同埋琴晚既元朗恐怖襲擊事件，你仲可以保持中立？你仲可以唔利用自己既影響力，去做D野？！

琴晚我12點完左直播之後，一路睇新聞直播一路留眼淚，睇住中環D警察對年輕人一槍接一槍咁開；元朗黑幫無差別打人，老人家打，大肚婆又打！睇住個抱住BB既媽媽嚇到尖叫，爸爸跪低求D黑幫唔好打！

香港YouTuber，如果你見到呢D畫面之後，仲可以為左少少既錢，而埋沒自己良心既，恭祝你財運亨通，繼續發財。

如果你係因爲同現有公司合約，或公司不容許你發聲既，而你係想發聲既，同我講，如果有解約金要俾既，我幫你俾！

上網睇YouTuber既觀衆，大部分係小朋友同年青人。
我地係有責任做正確的事，將正確既思想傳達落去。

JASON

對大丁完全改觀

支持大J

清泉

推

大J

大J真係no.1
沒有其他

屬於香港人既youtuber

要一直關注大j了

屌
又出fatality

訂閱大J!

正式宣佈 大J 取代達哥 成為香港第一 youtuber

之前仲覺得佢抽水，點知YouTuber第一個出聲就係佢，真香港人

大J抵你溝到日本妹

大J 我以前真係對你唔住

向你鄭重道歉

達哥趕住告backup佬 不了

大家肯原諒迖哥未

如果你係因爲同現有公司合約，或公司不容許你發聲既，而你係想發聲既，同我講，如果有解約金要俾既，我幫你俾！

做到呢步
大J

救唔救到迖哥

雖然佢不嬲都唔係好食廣告條水
但我相信佢今次係出自正義感而企出黎

直屌達狗

又鞭

push

大J 加油

唔反大J了了

哭左
當年連登最鐘意既達哥變到同過街老鼠無分別
原來當年人人喊打既大j先係正義既朋友

迖哥：唔關我事 但一直有關注事件

如果有解約金要俾既，我幫你俾!

大j我偶像呀,屌

一巴車撚死落達哥到

如果有解約金要俾既，我幫你俾

痴線 一句就可以令班奶共 youtuber 收撚哂皮

又串達狗

大丁哥

估唔到佢企得咁前

對佢完全改觀

CLS

咸撚左

我已經關左AD BLOCK 將大J既片全部睇一次

J神

唔係得一個youtuber有同公司簽合約咋咩？

btw，我尊重大J

痴撚線 以後都唔反佢 真香港youtuber

想含住佢

痴線
佢揀job做
另一半原因係唔愁錢

respect

決定like晒大丁所有片

達寇你吔屎啦

以前無睇佢
但呢幾次佢比大部份人企得更前 已經好值得尊敬

食屎啦達狗

大丁係咪想迫到達狗跳樓

達哥：一直關注事件

大J好野!

又摑迖哥

大丁

达狗食屎啦

到呢刻都唔發聲仲衰過啲撐警既仆街，你係中資既咪大大聲撐中國撐警我仲敬佩你夠吉士

大J好型 實好大秋 想含

大J 對唔住
我之前睇都無睇過你
就覺得你只係一個昆細路睇的youtuber
對唔住

咁多年屌佢，我今日終於訂閱左佢

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

轉gay都係咁話

I love 大J

大j
達狗 高下立見

求其叫佢阿哥部新波子拆樣出黎賣都夠食成年啦

大丁痴撚線

好多都簽左!
香港都有幾多簽左台灣果邊

原佢老母

好啦 大J今次係真香港人

感動

支持
要改變班小學雞

Tat:🤷🏻‍♂️

達哥：不了

終於做返好野

香港良心

呢次真係大和解

點解要咁樣迫害达哥

達狗持續關注中

對不起大j

RESPECT

香港係咪未有百萬youtuber?

大j 香港第一

我愛大丁

今次真係要讚下佢

大J 哥哥

如果你係因爲同現有公司合約，或公司不容許你發聲既，而你係想發聲既，同我講，如果有解約金要俾既，我幫你俾

仆街,玩到咁大,平時就算憎到想打獲佢嘅haters都冇位入,respect

[red]如果有解約金要俾既，我幫你俾![/red/]
[black]好撚癲[/black]

屎來母簽左英皇
佢搞左個小圈子
吸哂堆2~3線YouTuber
佢做大佬
英皇負責接廣告
根住將d細job射比班細

推
以前笑你係兒童節目YOUTUBER
我認錯!

喊咗

大丁香港第一已做齊所有野

除咗大J, 其他人都一直有關注🙏🏻

迖

想奶大J個光頭

大家快推大J上百萬

大J真心喊左

大巴大巴掌摑达狗

佢依家係幾十巴咁樣車過去

大J先係香港youtube大佬
屎萊姆返歸含撚啦!

唔反大J了

一早知警黑合作，元朗連登文宣恐嚇左成個禮拜警察都無拉人就知，到而家出事後幾個鐘先有警察到場。政府衰到用黑社會治港。

人在做，天在看。

respect to big J

講得太好
所謂的KOL 就應該要好好利用自己的影響力

作爲一個有知名度既人，雖然並不一定要為各大事件表態，但經過政府一再無視民意，市民喪生，警方選擇性執法... 同埋琴晚既元朗恐怖襲擊事件，你仲可以保持中立？你仲可以唔利用自己既影響力，去做D野？！

加油巴打!!SIGNED

條肥撚食撚屎啦

達狗班小學生"粉絲"死撚哂？

大J!!!

一直有睇開大J

呢一刻 咪撚再分化
無論佢而家嘅出發點係咩
就算佢之後做返啲仆街野 咁咪到時先再算
而家呢一刻要團結

大j你要做好準備走佬

大J 上神枱

好感動

屌你老味大J

大j!!!!!!

痴撚線 人久見人心就係咁解

睇返達哥？
ming仔都識抽下水

8

好諷刺

達哥呢，仲唔出黎表態

一件事就分到邊d係人邊d係鬼

想像唔到我竟然支持大J
支持大J

其實動漫節達哥有無去？定笠水？

所有投共youtuber家陣肯痛改前非既，都唔算太遲

認真，佢行咁前好驚佢有危險

大J，感激

「林慧韡，恭祝你財運亨通，繼續發財。」

如果有解約金要俾既，我幫你俾！型撚到

Good job

大J 真係好感動，去到呢刻重繼續撐香港人

痴線真係完全改觀
未訂閱嘅快d訂閱

之前一直對佢冇乜好感
今日我變了

雖然不嬲唔鐘意你，但大事大非前我認同你所做既

曾經錯怪大J, 對唔住佢, 毫無疑問大J係全港NO.1 Youtuber

香港人，係時候做返d野

大j

一直有關注🙏🏻

真男人

證明唔好人云亦云，路遙知馬力

雖然平時唔鐘意睇佢啲片，但今次真係要follow 要支持了

一到大事大非
牛鬼蛇神無所遁形

Respect

即刻subsribe佢

屌打达哥

香港人KOL
響大是大非時候先知邊D係人邊D係仆街

大J封神

達狗呢

Thankyou 大J

大J香港良心

之前連登仔話佢呢樣個樣
我都唔鍾意佢

但直到佢發聲明, 我改觀哂
唔該大家幫佢上1百萬訂閱
等班商家知道, 發聲 = 有LIKE 會支持

加油!!

利申: 本身達粉, 屌佢老母死廢物

正氣!!!

大J 真香港人

點解咁嬲達哥？
唔係大Ｊ同伍公子有冇做野嘅問題
但明明比人打得甘 企係最前線果班
好多正正就係以前晚晚睇開達哥嘅真兄弟
係呢一點我自己覺得特別痛心

大Ｊ呢句一巴巴咁車去
上網睇YouTuber既觀衆，大部分係小朋友同年青人。
我地係有責任做正確的事，將正確既思想傳達落去。

大丁今鋪標童上身。
达达？ 达头呢！？？
有無人見過达达呀！？

推，有無方法課金比大J

支持，香港藝人

support

respect香港最高質youtuber

正氣到痴線

直頭要重課大J. 幫香港人出聲

今日先知邊個係真正既好人

大 J

仲有伍公子，個個笑鳩佢乞兒仔

大J，真點香港YouTuber，我真心佩服你

如果你係因爲同現有公司合約，或公司不容許你發聲既，而你係想發聲既，同我講，如果有解約金要俾既，我幫你俾！

良心youtuber

你叫達狗點算...

大丁！！！

大j 好野！

改觀咗好耐啦

佢真係香港人嘅youtuber！

天地有正氣

Push

已訂閲

大J做議員啦

其他youtube一個聲都無出過.
香港唔關你地事？

好對唔住 之前反過大J
多謝你！！！！

大J: 每天做自己喜歡的事，人生如此，何其妙哉。

大J你唔好咁啦
你叫其他人一直關注事件嘅人情何以堪呢

屌，大J

大J都訓身了，其他知名人物快啲表態喇

即刻訂閱返先

好撚想喊

呢個六月對呢條友改觀哂

屌佢老母啦，講到要幫香港youtuber大家庭發光發亮咁好聽

大J個神台就黎升到去外太空

良心YouTuber

大j只係做緊一個有道德嘅人應該做嘅野
但偏偏已經係現今好少有

支持大丁

屌打達哥

相反達哥真係．．．．屌喇星

從來無睇開“YouTuber”
唔知圈內情況
但睇佢呢篇嘢
佢同呢排連登一啲post
佢都係一個真正香港人嚟
值得尊敬

呢d先係人呀

推。

[ 721元朗事件已定性 " 香港首宗恐怖襲擊 "，該元朗圍村及相關社團已列為 " 國際恐怖組織 "，文宣行動，要全部人知道至國際層面。]

大j一生平安連屋企人

訂閱

香港no. 1 youtuber
沒有之一

市民衝突？

thank you

雖然你平時有d事我覺得真係好閪，但你今次咁做勝造七級浮屠，希望咁多個Youtuber可以反思一下

感謝大J發聲，但都係果句大J不了

警察鄉黑 上環元朗 分工合作 暴打市民 無法無天

大家可唔可以幫手簽咗呢個聯署先

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

會課金大J

其實大J 6月9 一早就已經叫人上街
我不嬲都覺得大J唔係衰人黎 一個敢言 敢得罪人既YOUTUBER
雖然佢以前同好多YOUTUBER反目成仇
但同佢地反目成仇果D 有9成9都係仆街黎

好似ben lau 呢D咁既小學雞 次次大J出事都走出黎柒
叫大家放大J一馬 搞到大J覺得無哂面 先封鎖條小學雞

有乜理由唔撐
唔係大和解，係必定要撐大丁

再睇下隻死人達哥 ,屌你老母

呢個真係型到飛起

要加入反達了

大J係香港人既YouTuber

大J好波

隻屎忽鬼就收皮啦
死返上支那

真係對達狗好撚失望

改觀

點解要解約金
合約可以加政治立場嘅條款?

上次山竹打風已經對佢改觀 今次直頭想支持佢

唔係迫人表態

但香港發生咁大件事

作為一個公眾人物，你可唔可以比你既觀眾知情道咩叫良知？

我原本以為你只係一個超齡潮童, 而家我真心崇拜你

型!

又想喊

個屎萊姆一向都係柒架啦
佢咁既貨色 仲搵到個咁既老婆 仲肯同佢生BB 都算係咁

大J！ 真男人！

將自己錢路攞出黎撐市民
好波

呢排啲吃喝玩樂片都冇心機睇 見到啲youtuber仲喺度放呢啲片有少少反感

以後決定支持大J youtube channel

想幫佢含

近排先識依個人。。希望佢真係講得出做得到！

我之前仲屌佢垃圾、估唔到

喺呢個時候重支持達狗班撚樣唔該反省下

我以前睇大J 已經覺得佢人其實唔錯 唔明點解大家反佢
今次緊加肯定大J 係最好
大家有眼睇 抗爭至今 佢唔止呼籲大家參與 仲親身落場支持
佢係香港youtuber 界我諗係唯一一個做到咁盡既人
之前我都覺得其他youtube 身不由己 唔可以迫人表態
但係過左琴晚 大家有眼睇香港已經去到咩地步
如果果班youtuber 依然為左自己小小利益唔去用佢地既影響力發聲支援
對唔住 我唔會認呢d 人係香港人 而係賤人 尤其我要點名 達哥 當年唔係高登你根本冇今日 你依家係過橋抽板 唔止賤人 係人渣

想喊

兄弟各自趴山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。立即搜捕元朗黑社會暴徒

达狗你收皮啦
過街老鼠

支持大J啊!!!以前一直覺得佢戇鳩但我覺得大是大非嘅選擇選擇放棄利益為公義發聲

以前成日笑佢係比小學雞睇既youtuber，真心依家對你改觀

根本作為1個人
見到尋晚單嘢都會嬲撚到仆街啦
但隻迖狗到依一刻都仲選擇潛水
屌你老母係唔撚係人嚟

仲比佢嗌咗咁多年兄弟
依家諗返真係好撚嘔心

好型 出哂水了
本身對佢啲片冇乜興趣 但點都會g持

我要繼續工作，D💰除了用來養家吃飯，重要留比D細路同暴政打官司，比Professor 用好民調，還有612基金。街照上，聲照發（同外國學兄解釋香港青年人的苦難），大家不要放棄，大家要平安。珍惜青年人。

一巴車落達狗塊面
好波

樣衰格臭

低劣基因
仲要一屋大陸嘢
隨時生癌 命都短幾年

我今願做一隻小學雞 佢俾所有youtuber都高質

欣賞佢勇敢

當我地每個都活係被人監視住既生活空間，呢啲算係自由咩？

賺到既錢卻唔可以令你暢所欲言，呢啲錢又值得賺咩？

英雄

不反了，我愛大丁

支持！！

大Ｊ不嬲高質

屌

喊左
真香港人

我愛大J

香港良心 大丁

大和解

黑警不得好死

支持大j

有骨氣

幫推

係時候了

頂你睇到喊左，由6月開始大J真係唔話得，出錢出力高汁到黐線

達哥唔係youtuber

比起某中文系飽讀詩書
讀屎片
仲話導人向善

睇嚟要join大J幫下佢

有，笑波子

好撚型

冇人睇到係曲線咩
迖哥

大J哥

857k

屌你真香港人!!

訂閱返佢

大J就算我對佢改觀之後，都仲係當佢係on9仔，一個friendly啲既on9仔
但呢下真係感動到想喊

大J好野，以前仲笑你，經過今次唔會了。

你睇返佢呢一個月既youtube 片 佢唔止呼籲大家抗爭 仲親身落場抗爭 大J 講得出做得到 我唔懷疑

八十幾萬

达狗關注完事件未呀

Subscribe 大j

有好多人都要同你地講返聲對唔住

大J，伍公子，周柏豪。

你地先係真正嘅香港人。

Respect to 大J

Youtubers Yo-united!

佢好似有日本passport隨時可以走
不過仲堅持表態
真係唔話得

全香港最高質youtuber , 乜撚野ming 仔 ，屎萊娒，笑波子就收皮啦，你連最基本嘅尊嚴都冇，為咗錢，為咗利益出賣香港，與恥為伍

香港良心 大丁 Rock哥

非常感動！像這幾上街，那些妹妹給我口罩話有CAM影緊，大䴤怕我咳。吾相吾識，有情有義！

講得岩 咁大件事點會唔知？ 只係扮睇唔到 為錢為廣告為贊助

沉默就是助紂為虐 身為香港嘅公眾人物/KOL 佢哋嘅fans同成功都係建基於香港人 到香港人需要佢哋支持同spread message嘅時候就潛水？

有事就出嚟叫香港人又撐廣東歌又撐港產片 到香港人要人撐嘅時候佢哋去曬邊？ 所以話 以後只撐反共藝人同YouTuber 沉默撚潛水撚奶共撚全部不了

黎鷹都講到好白

豬sir成日假膠話有wtsp圖證明佢地同迖狗反咗面
我諗今次就真係反咗面啦

都好嘅黎鷹，可以比你睇清1個“好朋友”

做人做狗自己諗

依家香港最多訂閱係笑波子
之後就佢
想知笑波子咩取態？

次次都身體力行企最前

大丁 真香港人

真心 respect

以前怪錯得小學雞睇大J

真係要講聲對唔住

迖狗我屌你老母

大湾区网红 达哥

係咪想迫死牙達哥

相比迖犬仍然留係佢既完美世界

大丁係咪有錢仔黎 ?
太撚有霸氣

我宣佈大J係真香港Youtuber

大家入黎幫手推 一定可以爭取大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

出黎選啦

we connect

大J 痴線

佢今次真係行得好前

ming仔都叫做有出聲
舊屎就收皮啦

大j 伍公子 先係好人，好彩我之前冇亂跟人反佢地

痴線 好癲

無睇開都支持, 社會抗爭運動上, 每個人既角色崗位都唔同, 香港人加油

做得youtuber,都係剩係為錢為著數

直線抽擊達狗

支持

大J!!!!RESPECT

超級大和解

好撚型
完全改觀

以前大家反佢係因為佢借高登上位
(好似係夠一百留言扮女人之類)
之後拍咗條片屌高登

咁當然佢而家錢都唔要企喺香港人嗰邊
當然要大和解

點解講脫歐都唔講送中？ming仔影響力唔細啦下話

估唔到大j係行到最前果個
其實youtuber作為新興行業
用番舊果套經濟模式係唔會進步
如果要靠中資做支撐
你個台都好應該反思下

大J哥又好波！

睇左達哥4年 依家unsubscribe左佢, 同時subscribe大J

真香港人！幫推上百萬youtuber

有好多人有外國passport 都係選擇奶共然後搵夠錢走人 唔係每個人都有良心可以離開但繼續幫香港發聲 我自己係外國讀書我知道 因為我好多大學同學係果邊有passport 佢讀完大學就係返左香港做差佬白衫 佢搵夠錢就會返返去退休 呢d 係最仆街既賣港賊

伍公子先係

唔知唔好講啦- - MING仔71有出街囉好無?
個垃圾臭屎就收得皮
笑波子唔撚知 一向都唔撚睇佢 小學雞打機片

啱，未訂閱嘅快d訂閱
利申 已關埋adblock

感謝jason
另外班香港演藝人呢

推！大J好野！

Respect ！

达哥:fatfat準備食兩家茶飯

我今次點都係一定支持大J，冇情講

大j我愛你 以後你sell咩我都買

大J哥哥

大J我對你唔住

可以定性為domestic terrorism，同ISIS lone wolf terrorism同一類

真係唔係同你講笑
我睇完想喊

早前睇過佢入屯門撚大媽
都覺得佢唔係抽水

光復香港
時代革命

達哥呢？想每個月收幾錢？

大J哥 對唔撚住 我以前笑過你on9 係我錯 求你謜諒我 收下我膝頭

我而家係咁睇佢d片，唔飛廣告，希望幫到佢，

大J
香港youtuber清泉

如果你係因爲同現有公司合約，或公司不容許你發聲既，而你係想發聲既，同我講，如果有解約金要俾既，我幫你俾！

大J背後係咪有金主

呢個post入面既人可唔可以道一道歉先

推到香港全部youtuber回應 ！

人話

Support!

大J 香港人嘅youtuber

大J
你係真正既香港youtuber

以後唔再話大J fans 係小學雞

唔理佢有無
都要支持

做乜乜都要陰謀論人 ！

片雖on9, 良心還在

對不起大J

p

流左眼淚

我好期待屎萊姆條撚樣嘅回應

向Hong Kong youtuber 留言，叫他/她用返自己影響力去發放依幾日的事

好想幫大丁含到雪雪聲

好多謝你為我地發聲

對大J 完全改觀

有咩可以支持到大J

大J世界第一

大J高汁YouTuber

完全改觀，醉愛大J

對佢真係改晒觀 好多謝你願意發聲
琴晚失眠完全瞓唔到 一路睇打人片一路喊 真係好心痛

真心要對大J道歉，以前誤解佢，以後都會睇佢
至於達仔到呢一刻都唔肯講，相信其中一個原因係佢都知佢點講都會俾人話佢偽善，而事實佢真係，但如果佢肯出嚟講下呢個幾月既野而唔係鳩up扮晒野暗示一兩句既，我都唔會屌佢，起碼都叫影響到班仲睇佢既弱智小朋友，但就一定唔會再睇佢d野

真係大和解啦

有良心

琴晚已經睇返佢d片 當係支持

29號
18-19點

Respect大J

對唔住大J 之前屌錯你

對佢完全改觀
Btw 除左屎同達狗之外 mingjai好似都無表過態？

利申 唔係任何一個打手 純好奇一問

講真佢呢啲叫有啲知名度嘅，呢個時勢出聲可能會俾黑社會打/捅死

respect 大J (雖然以前都無反過)

打機片唔好睇，vlog都ok

真係真男人
完全改觀
已訂閱

依個真。。。自己都識好多，就算唔係做狗，但都係當無事發生，正常返工，照食好西，去旅行。

達粉：熟悉達哥為人一定好清楚佢諗咩

之前有巴打整

有感動到
某大台 唔該你好好反思下
你變做過街老鼠係咩原因

大j你咁樣叫達狗情何以堪

大j

首席香港youtuber

雖然仲係覺得佢d片無聊
但係大事大非時 夠膽運用影響力去發聲
可見個種正義感將好多明星名人比下去

好人一生平安

日日睇大j

多謝你為香港人發聲

完全對大J呢個人改觀

已經有 emi Wong 已經百萬

大j 真心respect你

依家比人恰到上心口！

作為有影響力嘅藝人/youtuber都唔肯出聲拍片宣傳，淨係想搵錢嘅！恥與為伍啊你老母！

我唔撚睇youtube都要訂閱佢

我伯父母一邊渣住英國護照，一邊讚中國幾好幾好，同埋屌9d示威者

mingjai ig story有講，其餘兩個就冇

睇到勁感動
我都夾錢俾解約金

邊撚個达哥
冇人識啊

大J
垃圾犬哥

大j好波

又要上神臺了

好型！

逢紅必反
逢反必紅

以前仲成日笑鳩佢

Rockgor

我想講 仲有rock哥
Rock琴晚喺元朗地鐵站畀人打爆缸去咗醫院

大J 我敬你

respect

sorry 大J 以前屌錯咗你

真改觀！！

無睇佢啲片。但真係有良心

各位 請推到所有香港 Youtuber 回應大J！

香港人嘅youtuber

不反了不反了

冇睇香港youtuber都sub佢睇播下佢

所有youber冇公開表態想搵奶共嘅，唔該unsubscribes ！

咁疊水可以幫人比解約金

完全改觀 支持

咁啲片真係好低質
不過大J係真香港人
最多以後去廁所嗰陣掛機佢啲片

btw仲有個伍乞衣幾乎次次都前線

大丁我愛你啊！！

大J哥哥
YOU HAVE MY RESPECT

多謝大j

對大j好撚反感，但其實無睇過佢啲片，純粹連云亦云，加上個樣好串。

不過今次運動真係改觀了

大丁btw达哥牛逼

721香港政府喺上環暴力鎮壓，喺元朗恐怖襲擊

大J哥請受我一拜

香港人大J
馬上課金支持佢

牛逼死了迖狗

本來6月前不認識他 現在很喜歡他

大j出錢，rock哥元朗獻頭，你老味達哥屎萊母陳怡果d全部仆街冚家剷啦！

你啲咩英文

各位 請推到所有香港 Youtuber 回應大J！

up

真 香港人

未訂閱嘅快d去訂閱

至從高登事件就冇睇過大J
今次令我改觀

即刻subscribe咗
呢啲時候肯企出嚟講嘢嘅公眾人物，多謝你

ROCK哥都好勇

多謝大J

請立即SUBSCRIBE大J
支持真正香港YOUTUBER

以前成日話你低質

Ming仔有出嚟行
有次咁啱喺我隔離 自己一個

十卜

成日話要導人向善嗰隻笠水狗去咗邊

話就話一單還一單，
但佢嘅情況要同鄺仔一樣處理。

我加拿大果邊個叔公叔婆夠係喇 自己97驚到移民 依家叫我地做順民 做大灣區人 我屌你老味喇

伍公子好似都有落場

我以前好唔鐘意嘅大J
原來係最有良心嘅一個多謝你

真香港人

大j 住村屋 我建議真係快d搬 我諗起惡魔人套卡通

好型棍

大j,多謝你。 我無野講

大j哥哥

大J
香港第一
無諗過佢會做到咁出位
佢之前仲要無咗咁大筆收入
如果啲youtuber依家仲係掛住搵中國錢
就真係衰過地底泥

真係香港第一Youtuber

基本既人性

好
我佩服你

仲要肯課金比人講野

日久見人心

之前佢飛美國參加3a定咩已經叫人6月9上街
有班即係話佢出黎拎光環
事實證明佢依家真係有落場又出呼籲 做齊佢作為一個youtuber應該做既野
而達狗今次真係幫唔落
去到呢刻都仲沈默
偽君子一個 又用盜版 個時玩隻狼final boss 1take pass 死都話初見 我真係唔撚信

真係患難見真情

唔駛大J 咁大負擔 大家眾湊

We connect

公子 大J

真正香港人

睇完呢篇嘢之後 我決定以後尊重返佢 叫佢Jason Jason係不折不扣嘅 香港 本地 youtuber

大J好撚衰，喺巴士搞咸人地

對唔住大J
以前成日笑你
今日we stand as one

係良知呀

佢篇野講到咁都真係冇灣轉

要我地支持了

掛機睇

我正式宣布大J係香港最有良心嘅YouTuber

唔明點解有啲人咁憎大j

達Gor塊面腫撚哂喇屌

知唔知醜

上神檯鳥，有無得捐錢

我本身只係好嬲 冇喊到 但係我來回睇左幾次諗左幾諗 d 眼淚真係泌左出黎 忍都忍唔住

大J 支持你

大J好波!
屌你老母達哥正一含家產黎架
驚死賺少個錢

大丁 好嘢

大j 撐你吖

大J
唔好唔記得仲有伍公子

睇到眼濕濕

大丁真係youtube界清泉

大j 住村屋小心呀

大j 去你呀哥到住先

唔一定要關ad block 你可以課金

Ps有定期課金，加會員 另外有開ad block

個個隻字不提 平行世界咁

香港唔掂你班youtuber都係搵唔到食
攻上大陸抖音市場囉

唔明點解咁多人反佢
不嬲有睇開佢
正正常常

真心要同大J你講聲對唔住,
以前覺得你好黑人憎,原來一路怪錯你
而家對你完完全全改觀
多謝你為我地保護香港呢個家

多謝你 大j

我正式宣布 大j 先係香港第一 youtuber
果d乜7 笑波子 達哥 通通同我收皮

迖狗又愁錢咩，論知名度又高過大J 比E3比FIFA，比球隊邀請出席活動，香港既電玩展呀動漫展呀呢幾年佢次次都比人邀請。由油塘賺到住康城，係咪想賺到同美斯C朗Level呀私人飛機接送呀

男神

Cat girl好似出聲先 之後又去左玩

達狗我屌你老母

以前都唔鍾意大J但經過今次之後開始對佢改觀

可能比唔起 要眾籌

以前借高登上位 再屌鳩高登仔先多人反佢
但依家既大j

有二十幾萬subscribe 嘅MiHK
睇佢哋嘅人大部份係中小學生
如果佢哋肯講幾句 都會有一定影響力
但主要嗰d成員一句聲都無出過
好撚失望

笑波子 收皮啦 平行世界

非廣東話 唔計

大J 好人一世平安
麻煩各位巴絲有能力就加入大J會員贊助啦
大J係依個幾月裡面好多時都企到好前拍片比大家睇
目的就係知道自己身為77萬subscribers 的youtuber
好應該用自己的影響力改變現況
多謝你呀大J

迖哥縮番入老母個閪度

笑波子夠係啦 幾撚多小學生睇

Respect 大J

大j 伍公子

支持光頭佬

大J真英雄

一有事真係高下立見

310萬人睇咗尋晚立場妹妹冒死嘅元朗LIVE 要推到全港同全球睇到！

達哥問大j攞錢解約啦

去到咁盡

大J 我偶像

笑波子都係淺黃黎
之前都有講過撐廣東話
叫班fans唔好放棄自己既語言

一巴一巴摑埋去達狗到

以後都唔會反大j了...

香港第一youtuber（之一）

大J 從前的我錯了

以後唔反大j啦

本身唔比我細佬睇大j同笑波子 依加解除左封印

大J RESPECT

大J, 真香港人

唔好淨係識得係連登比正評
幫幫手去訂閱, follow人地 ig fb youtube

屌 以前真係對唔撚住佢

大J一直都走得好前
RESPECT

上環開槍 元朗恐襲

支持大J!!!

BTW，咪撚再提達狗得唔得？
無人識佢

大J係鳩，但鳩得有⻣氣
Respect

上次先有人屌佢得把口
香港出哂事 仲掛住出外出job
今鋪一野上神枱 連登仔又炒撚哂車

比起達寇
我就以前所有言論向你道歉

永遠支持大J
join佢youtube channel

以前唔識你 而加識啦即刻follow 你

J哥對唔住
全港唯一youtuber
Mingjai同托哥都完全比唔上你

以後淨係睇大j

Pish

清泉

迖狗不了

以後一定課金比大J

大J

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

熊仔頭一路都撐我地

達哥心諗：完啦好嗎？

唔好只讚大J好波

佢開post
我哋要同佢拍住上狂問各youtuber逼佢哋表態！

好撚感動
支持你大J

以後唔屌大J拍廢片

邊d真香港人，邊d有錢屎忽都可以賣，一眼睇哂

托哥仲喺度飲飲食食！

撐大J

良心話

對大J改觀

唔理咩原因，前事都唔再計，大J呢刻真係香港良心

好耐之前已經對大J改觀
印象中係颱風個陣落手落腳幫手
真心respect

即刻去click 片，睇廣告，以後唔屌啦

大J 我笑過你柒
我錯了
多謝你發聲

支持有良知youtuber

發財立品

push
真香港人 RESPECT

達哥：放過我啦j哥

支持大j

支持你 大J
良心youtuber

達哥呢

屌打

笑皮子哥哥呢

今次真心支持大丁

今次真係完全對佢改觀
大J

正義感呢d野 天生 冇得扮
關鍵時刻就睇到

真男人，真香港人

請立即SUBSCRIBE大J
支持屬於香港人既YOUTUBER

伍公子都走得好前

大撚

幾次光復都有出片
真正本土youtuber

大J
達狗

不表態， unfollow 完

痴撚線 大丁

达狗

男神大J

神枱值得有大丁

相信之前唔少香港網民都有sub pewdiepie去對抗T series
今次我地要撐翻自己人
依家我正式宣布 全香港網民立即發動#SubscribetoJason

J哥
以前笑on9片係我錯
多謝你係大是大非前
幫香港人發聲

挺起腰骨

又屌打達狗

良心啊

正皮
我無野講

達哥仆街啦
大J 好野 香港良心

光復香港時代革命香港建國

已sub

大J總統

Subscribe

屌你老母正氣到，現喊

unsub list
笑波子
Ming仔
屎萊姆
下齊推

呢啲先係Key option leader

ming仔尋晚ig story就有講wo

一齊subscribe 大J
真香港人youtuber

搞個籌款lan party 啦

元朗同上環大家都要留意啊

唔反了

其實有啲良心都會出聲
我老母買餸都屌9啲藍絲

無論之前點都好 真心講句：多謝你大J

大J
rock gor
arm channel

肯發聲

大J 良心YouTuber

大J 清泉

Wow

大J真香港人
即刻訂閱 大J

Armchannel 大J
香港良心channel

大J 喺Youtuber 界出名搞分化搬弄是非

但！
如果一個咁嘅人都可以喺呢個講人話

你地啲唔出聲嘅就連你地本身卑視嘅大J 都不如

請馬上廣傳訂閱大J

連登仔狂屌既人，關鍵時刻最有用

擺到明串9 D撚樣為錢埋沒良知既 youtuber

雖然抽水多 但都係人話

迖哥呢？
仲關注緊件事？

得大j, rock哥, 熊仔頭出過聲?

大肚婆都打。
請巴打留底。

出story咁撚驚不如唔好講，拎光環咋
Facebook, YouTube, IG, 全部講佢本新書DLGH

to 各界有影響力既人

屌你大J做壞晒規矩
你叫其他人點跟

搵錢要緊，不了

大J而家係明抽你支那達水，吹咩？我愛大J

搞分化果個係屎萊姆
你要搞清楚

閱

达狗仲係人影都無

已經冇人支持佢

SUB左

唔駛用相信這個字了

佢嘅行動說明一切

推到其他youtuber 回應 ！

大J
對達狗呢一巴直頭如來神掌黎

達吾 係時機出場啦

徹底對大J改觀

已訂閱！！

真係患難中睇真每人個人
Respect!

有冇手足準備29號去動漫節反達狗?
成個6月笠水笠到依家

唔明達狗點解要擺到明死撐，觀眾先係佢命根，冇觀眾佢仲咩價值，廣告商自然會物色其他替代人，網紅做直播打機又唔係得你一個，到底人地可以俾咩好處你，諗極都諗唔明

原本都無subscribe，而家真係要支持下了

突然覺得佢真係一個香港YouTuber

大J 多謝你發聲！

呢個真
我錯了

好擔心大J安全

大J同伍公子係少數有良知既YouTube/streamer

我估唔到我會Subscribe你...

不嬲都支持，冇改過觀

unsub list
達狗
屎萊姆
笑波子
Ming仔

下齊推

我6月時都訂咗

之前唔係好知佢係乜水

大J住大埔村屋
佢都危危地

大丁 對唔住！之前仲笑尻你！

雖然我未必鐘意你製作既內容，但你已嬴得我對你既尊重

對大J完全反感，但佢講嘅值得其他Youtuber參考

大丁琴晚起apex legend練緊槍

肯定準備救世界

好撚有型

推啊 大丁萬歲

垃圾永離六道同poweroff狗 快d幫達狗洗白白啦

香港所謂既偽人，youtuber 今日唔企出黎，香港人記你一世

729大家一齊去動漫節支持达狗

訂閱 睇佢片 分享俾人知

大丁 推

搞到咁更加唔會表態，唔通真係問口拎錢贖身咩，咁咪即係認左之前貪生怕死 ?
大J今次呢鋪真正誅心，將個波射俾你地，接唔接都死，之前唔表態既一律都係仆街

由今日開始 支持大j

真係 屌鳩佢

知道大部分都係班為錢低頭既垃圾

大J神

大j，你係香港人既真youtuber

大j，你係香港人YouTuber

清泉，由你起高登起家果時有啲憎你過橋抽板，但你近幾年,見你轉型分開左對小朋友嘅打機同成年人都感興趣嘅生活。就可始睇返你。你今次直頭做埋我偶像

請受小弟一拜

好型 平時冇睇開 follow佢先

希望大 J 原諒 我地

一直睇錯左你
對唔住

仲有sunny!!!

已經subscribe左

達狗學好普通話 遲下上斗魚直播啦

嗰個乜撚嘢波子屎狗我屌你老母

一野幫大J沖上去做第一個香港過百萬訂閱既YouTuber

想逼死達哥

各位手足，唔好忘記上環既巴打
[文宣] 我朋友整左幾幅圖

大J no1
以後只睇大J 同 sunny

果個陳怡憑今次反送中

上撚咗位升到10萬subscribers
升咗3萬

藍C最新偶像

你話應該點做好！

今次之後對大j 完全改觀

想喊

我愛大丁

幫人俾埋解約金，大J今次真係服你

推 所有良心youtuber 都要支持

點解

達狗

本來憎九佢

但佢都好有心

同佢條女喺地鐵站叫人登記做選民

好感度大升 ！

屎萊姆youtube都出左片

之前仲見到有人話佢係為上位、有私人利益
但我覺得要去到依步真係唔容易
同埋得罪講所有政客都係搵機會上位、有為自己利益架啦
最緊要係仲有人性、為公義

大J 好野,有咩事大家多多支持返大J

利伸：最近先睇佢channel,每次等埋廣告

正式宣布大J為香港YouTube No.1

佢樓下個個係唔係都有簽到公司？

香港唯一youtuder

大j肯幫手比解約金，所以佢需要錢，大家記住多啲睇大j既片，多view就多錢

連佢都係自己youtube同fb貼返尋晚d footage.唉,達哥...

呼籲小學雞睇多啲大J
真教育家

大家都公道d, 唔好小佢唔出聲

。

村屋危險 必要時搬返市區

講下有咩香港youtuber 係中立？香港youtuber入面我淨識大J

Ming仔呢屌你老母閪
元朗打人係度宣傳新書
打手呢？啞撚曬呀

對唔住大j 我愛你

Like

由今日開始我唔再反大J了
係大是大非前邊個係真正香港人
真係出晒黎

大j係真係出力 相反其他 .....

笑波子日日拍埋d垃圾低能片

已訂閱大J
屋企YOUTUBE駁電視，長播大J既片

屌你老母 有收大陸錢個班youtuber唔出聲都話為左錢 都可以當過街老鼠咁看待你
冇大陸錢收個班唔出名冇氣youtuber都唔出聲 個良心真係比狗擔撚左走左
做乜撚野姐 你唔出聲都紅唔起架啦

多謝

我從來唔睇youtuber, 但呢個大J, 我好respect! 我得閒會睇, 幫你加views

得閒睇下pls

屌大j

大J條友好早之前已經講過儲夠錢會移居日本，佢根本唔擔心前途問題
但係都佩服佢咁夠guts

真係對佢完全改觀

我以後淨係睇佢啊

如果你係因爲同現有公司合約，或公司不容許你發聲既->林慧韡

估唔到小花都出聲 達哥 笑波子 真係要檢討下

對比下陳怡條垃圾 仲成日話自己幾有學識

大J你自己都要小心安全呀，保護好mai呀！

我錯了大J
你係香港唯一一個you tuber

國難當前 槍口對外

大J
反觀垃圾TOYZ

忍唔住 follow 左 雖然之前覺得佢好on9

「我幫你俾」呢句

我一直都覺大J不知所謂
但到而家我錯了
大J我向你道歉
香港需要你這種人
加油

為私利先至唔出聲，唔想得罪大陸客，好似達哥咁

pish

估唔到自己第一個會Donate既youtuber會係大J

光復香港！時代革命！

屌撚曬所有Youtuber

身為有影響力嘅人
應該做對的事

ming仔就收皮啦 唔明點解有人撐 份人又離地 大事大非既時候又唔出聲

大巴大巴車落達哥塊面到

大大巴打落達狗度

大J

all in喎大J

推，希望多啲良心youtuber

大J😭😭😭😭

达狗呢?

見到金ling果班人 想嘔

達狗前達狗後
轉移視線呀Ming狗打手

大j bob 叔 rock gor 三巨頭

真youtuber

雖然唔鍾意佢，但呢個月真係對佢改觀左好多

又租酒店救人又有份衝
以後唔再叫你伍乞衣了

有d人會話係搏上位先咁
老老實實做到咁前抵佢上位架wo

立刻subscribe

香港YOUTUBER

請受大家一跪一拜

做左接近十年達狗粉
而家？
2014年佢仲識講而家唔係打機既時候
仲開sleeping dog殺狗屠城
而家真係達狗不了
然後為以前唔中意大J道歉
以後都會睇你啲片同subscribe佢

再。屌打達哥

我好後悔之前反過伍公子 覺得自己好羞恥
對唔住伍公子

岩岩story出左post屌狗
冷靜啲小心炒車

尋日上就先書展,尋晚出事就有po

大j 我愛你

大J 我撐你
以後睇你片唔開ad block

大j我愛你，要成為你頭號fans!!

迏哥呢

屎萊姆

呢舊屎收啦

今次真係可以分清邊啲仆街啦
大丁，伍公子依啲就算唔睇都要like佢地個page同盡量去支持下佢地

其他為錢，甚至撐狗個啲，真係快啲仆街陷家產啦

以後唔屌大j

👀

好波

大丁受我一拜

做人做狗自己簡

唔反你了

你叫達狗情何以堪

輸哂 點算啊

大j好波。達狗唔該學下

對大j 完全改觀

無人講SUNNY, SUNNY 都做左好多野

Push!

多謝大J，我撐你！

大家好，全晚冇瞓，週身肌肉酸痛，心更痛。在街上聽到元朗危險，叫元朗人小心。睇直播見到黑社會可以追住市民去打，港鐵打開車門任黑社會化打人，連孕婦、議員、記者都打，警察呢頭見到個即刻調頭就走，個半鐘冇影，到場見到人攞住鐵通防暴直接放人，身份證都冇查。完美示範警察黑社會合作。另邊廂係港島區冇預警開左30幾槍打示威者，當時仲要冇衝擊同撒離緊。一大班防暴捉走手無寸鐵嘅示威者唔俾記者影。仲未計你999 cut線，落閘唔俾人報案。
.
睇緊呢個Post嘅你，如果你係小朋友未成年，唔知發生咩事，好對唔住，呢排Sunny哥哥啲片可能你睇唔明又唔攪笑又唔輕鬆。但請聽我講，真係唔好信TVB講嘅嘢；聽我講，唔好信警察係好人；聽我講，政府講緊大話；聽我講，大個唔好做警察，真係唔好，做警察就等於幫黑社會做事！
.
如果你係撐警嘅，準備留言鬧我，有事搵警察冇事話人黑警，我想講：
.
班黑警收得份糧保護市民係應該做咖！份糧包咖！我有份出糧俾佢地而家份內事都做唔到！納稅人唔鬧得呀？警察都有好人？叫我唔好一竹竿打一船人？好人呢？你搵俾我睇？點解你份工要做嘅嘢由市民做呀？同我一個一個出嚟好好解釋。
.
我睇你點撐你尊敬嘅黑警。

sunny都有 無人講

即刻subscribe

句句鏗鏘

大j respect🤜🏻

lm

某粉：大j逼人表態

729一齊屌柒達哥

以前覺得你淨係識serve啲小學雞觀眾，成日話你戇鳩，我認係我錯！
大J好野！

大J
以前怪錯你

J由心生

ming仔我69定612有見過佢
佢自己一個行 果日企係銅鑼灣企左3，4個鐘
我地4點由維園出發塞到去sogo 7點

喊左大j

雖然你曾經出賣過以前高登一眾巴打 但係我依加對你改觀

“如果你係因爲同現有公司合約，或公司不容許你發聲既，而你係想發聲既，同我講，如果有解約金要俾既，我幫你俾！”

以前冇睇開大J，依加開始改觀
睇到呢句真心覺得型，仲有d想喊

路遙知馬力，日久見人心
邊個係人邊個係鬼依家一眼睇曬

大j😭

達哥應該呢兩日會出黎天佑香港

石哥咁大隻都唔夠揪

以前無睇開，即刻subscribe

大J雖然唔係次次有去示威
但都叫有出去光復屯門
同向觀眾了解撐警遊行個日情況
再睇返其他youtuber？
有幾多個真係有拍片討論呢個議題
大J真係香港清泉

香港人

屌你, 你係日本睇電視把撚咩, 遊行又唔見你黎?

根本無得打，還手拉鳩你
白衫暴徒攞正牌打人

迖哥就收皮啦

十鳩幾條友，葉問都死

喊左大J

where tat 9?

達哥都有出聲, 佢一直關注緊事件

真. 香港良心 Youtuber

做正確的事

大丁終於唔係僞中立

香港只有一個youtuber
大j型撚到

好似得屎萊姆有出片？

黑仔達被屌打

但好似到而家都無其他youtuber回應佢

大J都可以大和解

估唔到最有良心既youtuber係大j
多謝你

食屎達去左邊呀

留言度有幾個youtuber支持佢既

大丁依家返去睇返曬你d片

我正式宣佈，大丁係香港首席youtuber

偽你老母，一早上撚埋前線啦

我愛你 可以幫你含

良心

真心感謝

大J 好野

患難見真情 日久見人心

日日都要睇大丁了

你好型呀大J 即刻subscribe你

沒你老母 屌你伍公子係先驅 次次都行到最前

唔理以前點 依家真係好撚尊敬大J
推 推到更加多人見到

屌 之前仲笑佢d片專俾小學雞睇 淨係睇達哥
Sorry 我錯啦 即刻subscribe 你

達哥 i miss you

真清泉

嘩屌

周公恐懼流言日，王莽謙恭未篡時。

大J and 達狗

我依家都係唔鍾意佢拍既部分影片
但佢人格贏左我既尊重

我知你有錢，但如果你無嘅我真心會課金俾你

一人一百你想窮都難

大Ｊ哥受我一拜

大j哥雖然值得讚賞，不過巴打好重口味

大和解 我唔會再笑你光頭

萬2like

值得 respect
雖然佢好多片都

時窮節乃見

支持，真香港藝人

人哋已經有日本妹啦

推爆佢

笑波子都有講港朱澳

雖然唔睇大J，但至少唔屌佢住

有無笑波子?

返去拎部iPad loop你片送下view 以示支持

型到喊

大J我以前成日笑你呃細路，對唔住。

今晚開始即刻subscribe 你

正！

當年喺高登起家嘅youtuber😭

大丁
伍大師

幫佢做下宣傳

大丁=患難見真情
達哥只係酒肉朋友

連托哥都講野
迖狗呢

好似有個叫宅男俱樂部既channel都係反送中

True 香港人

真係唔知講乜好
冇睇過佢d片，不過會開始支持

我睇咗十幾年youtube 從來冇subscribed一個人 但今日呢個subscribe係值得俾你

玩咁多弱智手機GAME, 迖粉?

呢條友，一路返大陸，又話驚大陸，食兩家茶禮

迖哥

唔反了。。。sorry...

以後日日播你片送飯

大j 型撚到

Jason - 大J 我打緊呢篇文既時候，建制派係度見傳媒。我屌曬你地老母！中環示威叫暴力事件！元朗黑幫無差別打人叫市民衝突？！ 而家唔企出黎，香港真係會玩完

大J佢呢個PO 打左好多youtube/KOL 撚樣一大巴

大J好撚霸氣 相比起X哥

不嬲都撐佢，佢啲片生活得嚟係有啲實用野學到/長知識，唔似得有啲youtuber痾舊屎都影一餐

點解我會睇到流眼淚
明明之前覺得條友啲片好鳩

以前一條大J嘅片都冇睇過
由今日開始每一條都要睇！

真係佩服，另外不得不提伍公子

良心大丁丁

迖哥一直關注事件架

解約金都俾埋，大j兄

佢呢d人邊會跳樓。
佢只會話人地係偽善者，
偏偏最仆街就係佢自己

大埔應該唔驚既，
元朗呢d三不管就咪攪

大陸妹，因為無期望所以唔會失望

屌你老母 原來傑志都係幫兇

幫手推啊 比更加多人知道

達狗岩岩都出左
係咪叫炒車？

Ming狗打手深潛

香港一班KOL/Youtuber 成日講一套做一套，
一班自稱自己係KOL,
但竟然冇做到Key Opinion Leader應該做既事！

香港發生咁大件事，
有幾多youtuber 真係有出黎講野？
點解唔用自身既能力，
去同更多人講依家發生緊咩事？
好多Youtuber就係 share下 Story,
求其影下地下，就話支持香港，呃光環
係支持既，點解唔用自己既能力，
係呢次香港既抗爭，發揮作用？

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story,
就話自己緊張香港。

影住個地下扮有出黎做乜？
開個post講埋d懶係支持，但又唔敢講到明香港發生緊咩事，
然後話會自己都幫緊香港，咁樣叫幫？
成班垃圾想食大茶飯咋！

我呼籲大家一齊叫呢班垃圾真係為香港做返d野，
唔好淨係放下story，
真係拍條片或者出個post講明自己立場！
唔係懶係懸疑果隻！
你地係自稱自己KOL黎架！

請大家用香港人既力量，
呼籲香港KOL清晰地發聲，
表明自己既立場！！！！！！

Post入面打左格式，大家可以copy send俾班垃圾!

急！！需要大家幫手！！

條撚樣不嬲懶中立暗底親中